去過清境 合歡山 花蓮既巴打請進 有行程求教

背景資料 我同女朋友 兩人 平時都多行山既
目的: 睇日出 行下山
下年會去台中
咁就想去清境 合歡山 花蓮
上網GOOGLE過(以前去過一兩次台中 大概知點搭車個D)
台中干城(8:20)- 清境(10:40)-合歡山(12:XX)
***中午12點到合歡山是否會好悶冇野做? 行幾個鐘山大唔大問題?
其實我最想問
1 . 如果住係合歡山上面 係咪好易對高山症有反應 如果真係有高山症 可以買藥去減低個症狀?
2. 訂松雪樓 / 隔離唔知咩山莊 有咩注意 (好大機會都係訂隔離山莊床鋪)
3.合歡山落花蓮既車 只有梨山 > 花蓮 係15:54 經大禹嶺(花蓮客運) < 我見由合歡人係可以行山行到去大禹嶺 ,會唔會上唔到車好多人?
4.花蓮景點 大多都係要包車去 先睇得多 是嗎?
最後..其實係咪住清境好D,住合歡山是否不智?

不勝感激

月中去完答你，半日行山夠晒，有沒有高山反應睇個人，眼見好多遊客都無反應

我見一泊兩食 3450 兩個人都可以既
清境好似都差唔多價錢?

了解 多謝巴打意見

兩個半日會唔會太多?

12點至5點左右

第2日 行去大禹嶺搭客運

psih

Pish

花蓮去到報當地團啦

有睇過 11000台 3日兩夜 包車+住宿
2人

報一日團啊 帶你遊 太魯閣 七星潭果d

可以睇下 麻煩你

果時我一位參加 包lunch ，900台幣

LM

一日團 900台都幾平

高山症因人而易 但咁既高度最多都係頭痛
合歡山係最平易近人既山 我行果陣就有人帶成定孭埋個b上黎行

12點以正常體力黎講應該剩係行到石門山同合歡尖峰
東峰就體力消耗最大 建議第二日朝早先爬 有頭燈既話可以睇埋日出

訂松雪或者滑雪山莊就建議你上官網睇定有冇床位
官網會睇到晒黎緊一個月有剩既空位 一早book定（基本上旺季係要搶）

花蓮就記得溯溪同睇鯨同睇日出

客運都有一日太魯閣pass任搭 但行晒要分兩日

多謝巴打 松雪樓睇過點訂 登記左 都會嘗試去搶

想問東峰去唔去到大禹嶺？

電筒仔都有既 頭燈就冇

咁早上去係味好難下？

清境必去
好似有d 瑞士花園, 世界之窗咁上下
真係好震撼

雖然東峰路線好撚好行有晒郊野公園咁樣既樓梯 但4-6點又凍又濕 就建議有頭燈先好行

睇完日出食埋早餐 8點再上都仲得

Btw東峰可以睇到日落 睇下你第一日到左點樣plan啦

我果陣係合歡山落台中 所以大禹嶺就唔清楚了

1. 你住最頂頂果度~3000米 高山反應就應該無
不過高山氧少
缺氧心跳快 頭痛都會有嘅
小心凍好過

好

清境之前去過一次
所以今次唔留

東峰我都係朝早先去
跟你路線
12點行石門山
朝早先去東峰 我研究下路線先